除咗女神，我人生擁有甚麼

作為各方面嘅廢渣
女神會看得上平凡的我嗎
女神你係我人生唯一希望

你係我唯一值得自豪嘅嘢
可以見到你紅顏一笑，同你傾兩句，我已經勁過好多人

有冇人同我一樣咁廢，人生得女神
圍爐

揾個有得屌的女友勝過冇得屌的女神

有得屌但唔係我鍾意嘅有咩用

究竟你女神係邊個

ig呢？

邊度擁有到女神呀你

全世界最純最靚嗰個

咁又係
望下好喇

咪住!!!!!!!!!!!我要發奮做人